有冇可能讀男女校都係A0?

有冇可能中學讀男女校
有大學學歷都係A0??

好撚高難度

點解冇可能 無女鍾意你就係無

有冇主動追過?

多到你數唔哂

20/80

我

無咩可能
全部自動配對晒
一班15男15女
老師又專登男女咁坐
一個月調一次位
全班既女都試晒

以前個班主任好狗
擺明係跟成績頭10配尾10坐
其他人就跟緋聞排

呢個真

中學同大學係脫0黃金期
中學冇
大學冇
返工唔係做sales，真係..................

所以中學讀男校係ON撚9
讀男女校完全可以迫到你同不同異性溝通

gay有gay玩嘅啫

以前男女校 不過全班廿幾人得幾個女

我就係....
22歲懷疑緊人生

附近多女校? 定男性出生率又高左?

IT班

有主動追過，失敗就為有等下個，起碼你叫做有努力過脫單

但冇去追，等女溝果d就........
除非好靚仔+有錢

你地咁撚爽 以前中學一定係男同男女同女坐
班老師cls

on9
男同男咪玩到瘋
女同女嘈到拆天

無可能咁樣呀?

呢個好睇班主任作風
多數咁撚樣編法都係出自35+單身老女人手筆

不過一到好洽既老師既堂，我地會私自掉位同返fd底既人坐

呢個好睇班主任作風
佢認為岩就岩

你的樣子如何，你的命運也必如何

Your face your fate

大把人30歲都A0

前兩年追過一個不過失敗左
之後一直冇中意過人

點會冇主動過

都要人哋受㗎

圍爐

你好 15年男女校 而家三大
176cm 66kg 16cm 正常樣

都係A0

我之前做班長，班主任好信我，由我去排位坐
嗰下感受到權力

好正常。
理科班。

追到連登仔一半算係咁

男姣a3

屌要拔苗助長添 扯多幾下睇下會唔會再長啲

我男中學果陣先溝到隔離女校d 女, 男校先多機會接觸其他女校呀, 果陣仲溝埋隔離男女校d 女

反而上到大學男女同班反而溝唔到

男校先玩得放過男女校, 做咩都無咁拘束, 成班一齊係班房換PE衫, 一齊研究鹹片, 唔會有仔係女面前扮撚晒君子, 個個都真性情地鳩系吊撚柒咁講野, 上到大學見唔少仔係d 女面前扮晒gentleman, 背後無女果陣就話呢條女大波果條女淫底
結論: 男校好野黎

如果你係自閉嘅癡線佬
一直a0都好正常啫

我就係咁嘅人

巴打都係一個social 型既人
如果你當初讀男女校
除左女校d女，其他男女校d女，仲可以溝埋自己學校d女

但男校真係唔建議毒撚讀
男校要靠自己自發性去利用放學時間去溝

男女校自己學校就有得溝，仲要一日八個鐘對住，再加上中學d女真係易溝好多，冇咁現實，所以毒撚都大機會係溝到女

本身唔係social型既人真係唔唔好咁勇揀男校

有冇溝女?

我
仲要d人唔信

溝過 溝唔到

係咪你要求高

應該唔係，港女黎講
靚女又要求高
豬西又要求高

但感覺口才，同見識佔比重最大

我都覺得見識好緊要
見識影響一個人睇嘢嘅角度同判斷

我都唔知 中學個陣中意左個女仔幾年出過街睇過戲 最後個女仔考dse個陣有另一個男仔追佢佢受左 然後我就無中意過女仔到宜家 大概兩年鳥

班女柒點出

我中學都鍾意咗一個人兩年半
最後冇結果 跟住到而家 都冇target 已經一年幾

我咪係囉
同班女>>男又如何？得一兩個傾得埋，咪又係A0

男同女就枱底......

其實過左中學 開始過青春期 無左情竇初開既感覺之後 就開始唔會再好容易中意一個人 後來先發覺原來當初可能唔係愛佢 只係青春期時需要有一個人一直留起心入面姐哈哈

我聽人講過話男女校仍然a0就要檢討下自己 究竟係眼角太高 定係真係樣or性格出咗事

我當初鍾意佢 冇諗太多其他野
諗返起自己做過嘅嘢都真係幾青春
但依家想搵bf 顧慮多咗 冇咁易中意人了

有

多數不善言談........

無論幾有料，幾有錢，有層私樓揸手都好
個樣唔係好靚仔果隻，唔放膽present 自己，等於冇女知你有料有錢，所以都係冇女

做IT好多呢類型既人

ummmm呢type男仔其實好有魅力

你個名

我地以前女仔坐哂前面三排，男仔喺後面兩排自己玩到癲哂，女仔喺前面仲好靜咁溫緊書

巴打幾歲？而家啲新一代中學生一放學就拖哂手又咀又盛啦，
但以前一代嘅學生，邊有而家咁世風日下，講緊而家80-90後果代人，即係2000年代或以前讀書果陣。

我90後頭，以前都見好多同學又咀又攬

你靚仔兼Social得咪去邊度都玩哂

懷疑人生ing

講得啱當初好夾硬溝一個女仔，最後仲面阻阻，其實諗返係好為出Pool而出Pool，覺得世界咁大唔應該只着眼佢度

我身邊好多例子都係咁樣
仲要係正正常常個種

怕唔怕醜，善唔善長交談?

最熟嗰幾個女中同(同埋我)都係A0
佢地全部中上樣 性格好 有join soc有住hall
唔知點解出唔到pool
利申：Year 3絲 頹毒摺

Huh soc莊？
我都有識呢d人

但真係遇到時又有冇主動性識佢地搵佢地傾偈?
佢地多數唔主動識你

應該係話佢地太摺 摺到我根本唔會遇到

小中大學都係女多過男 A0grad